一人一個高質電視廣告！

你有你嘅生活 我有我嘅忙碌
假如有有一日我地係街上相遇...
!!原來你有關節痛？！ 關節蝕緊肯定會痛